01:消息指教育局正研究本周內停課

【14:53】新冠肺炎第四波疫情嚴峻，消息指今日新增大概114宗確診個案，過去一周亦已新增563宗個案，情況令人擔憂。

消息指教育局正研究本周內停課，最快今日宣布，料會有數日讓學校準備，會如過去停課時間，學校改為網上授課。

又話等到4號

又研究

過埋11月4咪停，連我隻貓都知

hk01信得過

聽日照常返工

btw 01 唔貼link

星期六5/12 開始停課

黨煤

12月

本周內呀，過埋今個星期5先

如果本周五既下午先停課，係咪雙贏

我賭5號開始停

都係本周

12月5號先停

啱呀 研究到5號 下星期即刻停課提早放假
翻去做埋份洗腦功課

過埋4號先停課

新群組

返工呢？我好驚

打錯字

個個po都同一個留言
你真係好撚煩

5號零晨12點
又贏

可否鬧得粗口d?

国家宪法日難道不及小小新冠疫情重要？郁啲就停課，令學童無法參與国家偉大庆典，教育局官員係咪暗獨？

又中圈套

乜4號唔係本周內咩？

仲研究緊

今日宣佈定5號開始停
仲可以話提早幾日俾學校準備

不如研究到全民打晒疫苗先啦

請quit

研究到4號

點都要過咗國家任務先
星期五就停㗎

腳腳

又唔係無停過，有咩好研究

你收皮啦屌你老母
屌呢樣屌果樣就係唔屌政府
你老母係咪生漏左個腦比你

5號停 1賠1.001

叫佢地跳多次ok?爆勁d

5號先停課

hi

5號都係今個星期內

研究到四號

得果100單就淆

DLLM 全港停課 祖國顏面何處？

就算死幾多人都好 點都要捱到果一日

比人踢爆左，即刻扮傾

依個係連登仔講姐

研究完都過埋4號 放你地假留係屋企讀「習語錄」

每日要用WeChat report status 互相監察 學習進度

仲有咩好研究 佢唔會話停課 係會話提早放聖誕假

研究到4號,5號先開始停
岩岩好本周內

睇下點
之前幾十單停 依家過百宗郁都唔撚郁

On99政府
係咪過千先做嘢

停課都要研究 新黎架？

btw 01消息唔太可信

我係唔做，吹咩，在嘈拉你犯國安法

終於肯停呀
以為要等到下年先停呀

收下把口啦

係比人踢爆左先停

過埋4號都仲係本周內

肯定5號停

都係括免檢測加班老舞藍屍累事

飲公，班細路失學了。

佢唔收我點收
個撚個po都覆同一篇野
出黎搞笑?

屌你唔好我要考試

D學校幾時考試

停乜鳩呀
歐美爆到咁都仲返緊學

即係ive仔仲要返？之前確診咗都冇停

屌你老母，個政府唔封關放啲支那人落嚟傳播病毒，你怪返香港人做乜撚嘢

大家一直有戴口罩怕乜呀

過左4號咪停囉

藍屍同武肺收左美國錢 明顯犯左國安法

仲研究

12月4停

12月4號 宣佈 星期六/下星期一(7號) 停

4號朝早仲要 扯旗 然後上國安法堂

本周未去星期六

政治成績表就係4/12

似係等班小學生考埋呈分試

4/12 黨政治呈分試呀

所有學校要用zoom唱國歌

仲等，即係要去到單日200宗先停

咁咪似足外國

依啲都要研究

你識聽貓貓話 勁

岩呀，全部藍屍都係人型垃圾 累街坊

今日初步確診得五十幾，未必咁快會停課

快撚啲啦屌

圈套師

全港周三起暫停面授課 直至聖誕假期後